世衛：香港沒封城亦能有效制止病毒傳播

香港咪封左南韓 (但無封大陸)
世衛未訓醒?

世衛：香港沒封城亦能有效制止病毒傳播
03.03.2020 08:18

世界衛生組織表示，在中國武漢實行的極端控制疫情手法，並非每個地方都適用，因為每個國家或地區，有不同的社會接受程度。公共衛生緊急計劃執行主任瑞安指，香港和新加坡雖然沒有完全「封城」或禁絕旅遊活動，過去六個星期亦非常有效制止和降低病毒傳播。

世衛總幹事譚德塞則表示，在星期日，中國以外國家和地區通報的病例，比中國多出幾乎9倍，又指目前除中國以外，南韓、意大利、伊朗和日本的爆發情況最值得關注，但他認為全球仍有機會控制疫情，指南韓採用的抗疫措施已見效，當地疫情可望得到控制。

譚仔

陶傑 Channel
3月1日 20:06 ·

香港的確診數目低，防疫工作有效，是基於：

1，備受特府憎恨的香港政府醫院前線醫護人員，在口罩防護衣資源不足之下，發揮了極其可貴的專業精神，與特區政府無關。

2，香港人有SARS逆境求存的經驗，全民防疫，高度戒備，對口罩、洗手、消毒，發揮公民精神，與特首無關。

3，政府「採取果斷出入境措施」？一個月前，是誰認定封關「不切實際」？封關「影響內地人民觀感」？封關「形同港獨」？是誰將前線醫護人員視同仇寇？

屌你老母wuhan health organisation 咪撚燈啊

張建宗：世衛都話香港疫情受控 你地欠我一個道歉

係靠香港人自律

真係onL9
乜撚野組織黎 可以咁無恥

因為有戴口罩囉，唔關政府事

香港真實數據感染2萬 被隱瞞 目的為此？

香港依家嘅情況只係好似有啲名校咁，唔係校長老師做得好，係d學生自己做得好，身經百戰，校內老師係垃圾會識出去外面補習一樣，成績好係同學校嘅管理同教學無咩關係

真係今日的我打倒昨日的我

關政府撚事咩, 如果唔係香港人靠自己 一早爆左啦

靠政府遲遲都唔派既口罩, 香港人一早死哂啦

本身就係香港人自己防疫意識高
加上持續8個月既抗爭行動令強国自由行減少
仲有醫護朋友罷工救港
關政府同世衛咩事, 而家走出黎攞彩

算9數啦譚德塞，點都落硬台

香港領先中國，兩個個體先可以互相比較，多謝世衛既加持

譚春爽

成個組織收皮啦

企開啲啦屌你老母.jpg

除左9up同乞錢，佢發揮左咩作用

落台？點都好似韓國條友咁告鳩佢啦

香港一早關注，買撚晒全世界啲口罩先夠自保，但仲有一百單同唔知幾時爆，政府幾時比個一個口罩我地

咪痴過黎香港攞彩啊，屌你老母WHO

WHO咩黎 唔識

點解唔係死刑？

呢個比喻真係講得好中point

香港人根本好似band1學生咁自動波
公民質素超哂班

佢殺既人可能多過新天地教主

又話要仿效中国 又話極端

世衞黑鬼最盡責，含吹舐啜有方法

其他國家邊有香港人咁有意識

依條啡皮狗痰得菜真係好撚厚面皮

Winnie Happy Organisation

澳門個邊十幾日都無新增反而世衛唔提下

4 呢大半年反修例示威活動,
嚇走近半 內陸 自由行旅客.
令武漢來港旅遊既旅客大幅減少,
先令香港無係一月爆發疫情

然後依家就係個校長仆出嚟話哎喲我地學生成績咁好，證明學校真係做得好好呀，我地學校管理好掂呀咁撚樣成班都係成功爭取班撚樣嚟

垃圾

又燈？

奶共狗

我屌爆你老味 關你蝗國撚事呀！
你蝗上冇教你點知醜呀？

香港有效係因為2003年記憶, 你譚狗仲奶緊可防可控國的時候, 香港人已經狂掃防疫物資

通常開完口就出事。
香港仆街了。

塊面厚過水泥牆

香港冇封城， 但有幾多地方做到出到街， 個個戴哂口罩

基於全民反政府

死力架我屌你老母爛臭閪
唔係香港人防疫意識高 香港一早收左皮啦
如果一早封關 洗撚有一百個感染

點解呢件力架日日都出嚟9UP

推呢個

呢條黑鬼真係人類之恥

你去死啦 nigga

世衛真係傻個bor

無恥唔緊要呀

你做乜撚野要燈鳩我地
今次爆大獲了

【肺炎預報】
香港未完

停主題樂園 停課停工 半封城

咁武漢唔好封放啲人出嚟去上海北京囉
香港係針時炸蛋無人知之後點咪講得咁爽

香港人搵齊全球口罩點會有事

呢條乃共狗，試吓去國際帶動d人要求佢辭職先.....

係香港人自救咋我屌你老母，收皮啦共衛

算啦 世衛=支那

香港人真係等政府口罩既, 家下10萬人感染啦

因為香港人最憎中國人咋

人地爆緊嘅時候就話人多支那幾多

佢冇講錯
離鄰國咁撚近但確診人數咁少
香港的確超哂班

其實香港有幾有效？
咁細個地方都百幾單
仲要係因為香港人自律帶口罩
如果唔係一定仲多

係因為香港人自律 死都係死街藍廢老

立即唔戴口罩等攬炒

如果冇sars 香港早已淪陷 絕對會代替中國罪名

支那組織

有效制止係講緊連續十四日確診人數都係零呀
收皮啦wuhan health organisation
香港感染率相對地低係因為市民防疫意識高
完全唔撚關政府事

唔可以俾佢講到好似變左係咁

大家要網上宣傳返香港冇大爆發既真正原因

全球口罩都係曬香港

香港先係世界中心點

有冇諗過新香港係統治全地球嘅國家？

收皮喇，香港人靠自己咋

香港人最有效抗疫嘅方法就係唔撚聽班專家同政府話
但係班專家同政府偏偏就要借香港成果黎讚自己做得好
面皮厚到呢

??????????????????????????????????????????????

支那譚, 死撚開喇

真係2萬點隱瞞呀

傳染病呀

係都係市民防疫意識高過其他國家幾班，醫護罷工迫封關，再加上唔撚聽港共狗官講唔使戴口罩，全民口罩先將疫情減到最低，不過出自果隻奶共譚德塞把口就算啦，成個世衛都比國際笑緊

meanwhile 外國人仲笑鳩香港人戴口罩

然後個廢柴高層仲好自豪咁話
係我英明領導下先有咁嘅成績
真係DKLM

又燈香港

然後俾佢擺上枱，頂佢個肺炎

又搵我地過橋

咪係
12月已經開始戴了

呢排好撚多呢類5毛寫啲香土語言挑罵戰

陳雲：戴口罩無用

仲未有果張gif出現

南韓4800人 意大利2000人 伊朗1500人 全部經國家級官方核實
香港人唔係自律行動應該傷亡慘重

所以我想香港爆
要死都係死廢老

食屎啦！

港共知道香港人死唔去

深圳開返關la 入境人數多到排5個鐘

好快加碼落毒

直送果d湖北假香港人 到港

香港一爆 係控制唔到 打少陣飛機啦

提高警覺

有畫面

推

有病

又跳出跳入
又話其他國家應該學中國咁樣對待疫情咁果斷 爆發得咁犀利係因為防疫措施做得唔夠中國咁
講到香港又話同一手法對每一個地方對待疫情嘅方法都未必啱用
神又係你鬼又係你屌你老母譚德塞

Sydney開始搶廁所 酒精洗手液到而家都未有得買

口罩又無 前排買到寄哂返香港比d朋友

可能遲啲要 等朋友寄過嚟 d物資可能真係係哂香港

完全無人理佢

世界衛生組織表示，在中國武漢實行的極端控制疫情手法，並非每個地方都適用，因為每個國家或地區，有不同的社會接受程度。

好撚煩

新加波一定啱用

封城>有效抗疫
唔封關>有效抗疫
??????

講撚埋香港，擺明奶共

每日一鳩噏

香港人太熟識支那人既手段！
外國班蠢撚今次咪奶哂野囉。

世衛對武漢肺炎疫情，一點貢獻乜沒有，請收聲吧

垃圾都無人有

燈支那就算...依家燈撚埋我

多謝中央

停工空氣好左

同香港治安一樣，唔係8月個前個個覺得警隊做得好，而係香港人自律。

香港政府: 無病唔駛帶口罩

屌佢老母,奶屎眼奶到出哂面

係靠香港人自己炸屌你老母死黑鬼
我地經歷過03沙士嘅教訓
果時好多醫護英雄犧牲
就係呢個血的教訓令先地一早做好防備
係靠自己市民質素你估真係信政府呀！？

隻譚黑塞一早俾珍姨美人計鳩掂咗

who咪撚衝出黎777啦

香港，台灣，俄佬一早知支那D野
台灣第一時間封關
香港封唔到關，但市民都盡可能自救
俄佬都好早限制左
所以先咁少
其他國家個個信中共咪奶到應一應

收皮啦死力架

政府一個口罩都無送到，
之前仲話無病唔需要帶，
屌佢老味閪

韓國都好似香港咁唔封關，宜家爆得幾撚勁

請勿消費香港人自發防疫套光環

屌佢老母
因為香港人自己抗疫咋戇撚鳩
因為03年食撚咗支那沙士買教訓

伊朗都封咗係咪on9未訓醒

將香港同中國分開講，仲要讚香港防疫成功
等共產黨家法伺候啦

世衛食屎

死力架

其實有咩人可以制裁呢條撚樣力架？

食屎狗

feel到佢燈得爆

世衛既on9真係無極限 出少句聲啦

香港數字可信度直迫大陸

企開啲啦屌你老母

點解唔講埋下一句, 全民口罩有用呀
未必一定完全關事, 但全民口罩點都會有D用
咪教全球學香港搶口罩囉, 睇下有幾多人買唔到

香港自救全民口罩，冇既時候廁紙廚房紙一巾都囉黎當口罩用，其他地方跟唔跟到先

m巾

死黑鬼 你去攪世界其他國家啦

用城市同國家比？

條nigga想消費香港

北韓而家可能笑緊南韓

香港人係因為唔信世衛，唔信中国，唔信政治，抗爭令中国人少嚟

先至防得咁好，嚴格嚟講真係關世衛事，關淋病事

台灣掛，澳門算唔算？

痴撚線 香港人自救 成班共狗就爭住領功

呢排好多回力鏢

黑心d咁講 等睇香港大爆發

火星都冇封關呀屌你老母係度9up

收皮啦 係靠香港人幾個月既反抗同高意識 咪撚借香港過橋呀賤種

係因為香港人自身 唔撚關港共事

係香港人唔信政府
個個都會帶口罩

垃圾組織黎

世衞五毛

跟住有啲成績就印大頭相banner掛出學校

WHO

嘩屌世衛 未訓醒定盲撚咗啊

因為香港試過一次
用人命換經驗

北韓自己都有7000疑似確診

香港人係反送中個陣已經買落好多口罩
唔少人係武漢肺炎爆發之前平日都已經戴緊

尋日19話美國應該拘捕呢條仆街真係冇錯

即係唔係我針對邊個，但香港黃絲係口罩同洗手方面真係可以講句在座咁多位都係垃圾

因為香港政府可有可無
冇咗港共政府香港都會冇事

真係好撚煩啊仆佢個街

中国国內封晒關都爆到咁
香港唔封關都有效制止疫情爆發
高下立見啦
香港能力係中国之上
麻煩中国收收皮先
生蕃国家上大紅

係靠香港人對政府嘅不信任

香港人自救，冇人信世衛及香港政府，得香港政府信世衛

屌你老母死開啲啦

死黑人想做free rider

ON9 我地普通市民係因為有經驗 所以特別小心